點解部車會有痾屎嘅標誌？

幾高質 笑左
笑埋右

諗左一陣

新代碼 痾屎 叫負4度

幾有諗頭

望咗差唔多四十幾秒先望到

越來越多人學埋條撚屌肥絲
笑左之後問笑右未

-4°

真係好低汁

屌

咁好笑 得咁少回覆

樓主極具藝術天分

屌你原圖呢
cut 細左就扮原創

在此

你估講繁體中文嘅地方有冇零下4度喇

你估零下四度既地方有無人用繁體中文

打個"咗"字咪唔會